
Commands in terminal:

Step 1 Run gulp:
node_modules\.bin\gulp

Step 2 Run Tasks:
node_modules\.bin\gulp watch2-2


 To list available tasks, try running:
 node_modules\.bin\gulp gulp --tasks


 установка плагина в консоли / терминале:
 npm install --save-dev gulp-clean-css
 npm install --save-dev gulp-concat

поиск в гугл по ключу "npm normalize css"
https://www.npmjs.com/package/normalize.css
 образец:
 npm install --save normalize.css
 применяем:
 npm install --save-dev normalize.css

 npm i @fortawesome/fontawesome-free
 npm install --save-dev @fortawesome/fontawesome-free
